唔覆msg係咪即係知我想溝佢？

想知點解

因為你個樣似盧廣仲